[戰術檢討] 有無人 想嬴番一場 前線入

首先，我唔認同武力上既勝利 = 整場運動上既勝利
但我相信, 要比呢個不義政權睇到, 我地唔係單方面被武力壓制, 光復香港唔係單單一個口號

當然最理想既方式係目標式進攻, 快速完成任務後就全體撤退, 好似7.1咁, 唔需要硬碰硬
但當 情況唔理想, 需要對峙, 硬碰硬時, 我希望各位手足能夠有一套應對手法共識, 而唔係企係到等人清/用血肉之驅硬碰

我地要認清自己同對方既優劣
以子之強，攻彼之弱

我地要建立一套迎戰方式，嬴一次就夠!!!

求討論

其他兄弟睇法
[打機戰術 有圖］遠攻好撚緊要 全部玩坦冇鬼用

《兵法撚》勇武派樽頸 兵法破速龍

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

前線，今晚好撚嬲，再係咁唔好問點解愈黎愈少前線

有無人有其他諗法

求討論

推呀！求求快d檢討戰術，唔好再俾人拉

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

光復香港

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

時代革命

推

push

其實我覺得如果有定時地圖update, 都可以做到果種資訊既update
係過萬人既運動入面, 都真係好難connect每條戰線
但如果係主攻既幾條線, 就要有walkie了

得閒入手幾部先

Pish

值得參考

遠攻更加蝕
無限橡膠子彈同胡椒彈亂射

近戰仲可以屈人數
10對10唔夠打
咁10對2夠打啦掛

點樣創造lee個機會就要由你地即場發揮啦

推呀推呀

戰術唔好連登傾 自己起現場開private tg再慢慢邀可信既人